英皇：「阿嬌」鍾欣潼廈門發生意外 頭部嚴重受傷！

嚴重

扑野大力左d姐

零晨兩點多
酒店房間內發生意外，頭部嚴重受傷

佢真係黑

大鑊
咁樣撼一撼會唔會正常返架

由下黑到上

可以搵返佢前老公整容
利伸 落地獄

嚴重受傷

係咪又參加埋啲大陸濕鳩遊戲節目整親

由頭黑到落閪

會唔會撞返正常？

扑嘢大力得濟
受傷

劇烈運動

賺得人民幣預左啦

High得濟？

喺廈門肉食公司門外受傷?

屌打

「受傷後的阿嬌一度還堅持要繼續前往劇組拍晨戲。」
仲拍到戲即係冇事啦

關香港人撚事

冇畀到佢拍 但神智應該清醒

仲話想起身拍戲即係好小事啦，冇乜好討論

咁即係唔嚴重

揸d蛾羅納英就冇事啦

呢D中國明星就冇需要貼上黎
死撚左除外

仲可以繼續拍即係冇事啦

跳樓？

WFC?
佢再有閃卡流出先出post

他知道哭是沒有用的

會唔會變返正常

諗起之前大快活有個女工比人扑頭，仲可以去返工，拖幾日先香左。

最緊要人冇事🙏🏻

畀好多汁男 head shot
導致嚴重受傷?

夜嗎嗎又拍遊戲節目？

喺酒店房間發生意外

最後一針，阿嬌對醫生說：「我來縫！」醫生看著她，她居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

龍舟掛鼓

房喎

黑色肌膚給她的意義

仲開得工即係未死得啦
有幾嚴重

「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」

眼前一黑

「牠知道 哭是沒有用的」

未過年

係咪真新聞嚟
支那01/on.dd咪貼link

高官玩sm玩得過左火

有乜花式可以玩到個頭重傷呢？

做得護旗手 抵死啦
死左先出新聞啦

關我撚事咩 理撚得佢死撚左姐

接客。。接著個變態的客

玩高難度體位

正解

可能撼一撼會正常返呢

同導演喺酒店房排戲啫

屌你老母 諗住屌柒你用支那字
但又駁唔到 真係屌打喎

香港人大把人頭部嚴重受傷，英皇出句聲呀

忽得閪婆，慣啦佢都

賺支那錢係咁㗎喇

抵死

係由閪黑返上頭

拉

唔好咁天真啦

夜媽媽喺酒店整親個「頭」!??究竟係邊個「頭」受傷先
其實玩得high得滯咬甩咗個頭都係人之常情 咁學何妖黐塊藥水膠布咪無事可以繼續開工囉 遲啲先去換返粒粉啲嘅到時仲多人幫襯

個個都有意外﹐唔通個個都想有意外咩

可能浴室跣，個頭撼落地

抵撚死牛肺嬌

唔想知

玩咩動作？倒樹沖打樁機？

個頭嚴重受傷但第一時間打比joey/ mani 唔係Call白車
仲要返到工

食食下肉棒受傷

負負得正

high 得滯姐

吹大左 原來受傷完仲講到野
叫咩嚴重受傷 以為就死果隻

以前係酒店同條女扑野就係 抱住佢打橫一換位
條女個頭撞埋個隔壁個櫃仔到 磅一聲

愛國就預左

你將成件事嘅精華用4隻字講哂出嚟

拖咗半日就猝死咗喇

死黑西臭雞

臭雞

佢神智清醒同唔清醒都係一尻樣無分別架啦

麻煩樓主置頂 除左Twitter之外， YouTube都係重要國際戰線 有手足整左國際channel

霉到要咁樣搏見報 嚴重受傷

真係閪黑

算唔算工傷？

拍咩劇 有咩男主角

take野take到企唔穩撞親？定係得罪大陸老勢俾人打？

仲想開工即係無事啦

唔係通知呀sa

幾時噴血

即係唔死得 死咗再同我講啦

含L 含到受傷. ON 9

經理人睇唔住自己啲囡囡宜家幾日開唔到工啦

支那醫院

就係撞完先清醒番

咩叫下榻酒店

屌

即係住果間酒店咁解

英皇餘孽 不了

做咩啫你

住嘅酒店

唔講嚴重d點塑造番個女強人形象出黎

有名你叫黑鮑

接代大老闆時受傷？

係酒店發生意外 頭受傷即係咁?

我覺得應該係玩緊打樁機體位出左意外
或者狗仔果時比男人推得太大力一野車落床邊度

咩頭?

佢前老公只整下便喎

佢算唔算一生坎坷…

被毀容？

一定係高官屌死左

咁疊水有幾坎坷

時事台？

倒立含

邊個頭受傷

無錢既人唔知乜野叫有錢唔出奇

屌 仲msg到人有幾嚴重
港女打返張卡po ig story先

一見到 英皇 同 阿嬌 2 個 keyword 就以為係回帶 po

黑鮑真黑
護旗手真抵死

班大陸人插還插吖
搞個頭做咩

仲可以堅持拍埋佢
會有幾嚴重呀
爆哂缸既話 唔會自己想堅持拍埋啦

她知道，哭是沒有用的

龜頭

又玩咩高難度動作

可能會變醒呢

關我撚事咩

會撞到變番粉紅色

希望佢返香港醫，話晒都係香港人
希望大家唔好再鞭撻佢，點都好
就算要鬧都但佢好返先至鬧 OK

倒吊含撚？個男人爽得濟鬆手？

嗱嗱聲攞番啲閃卡出嚟J吓先，一陣J死人相唔係幾老嚟

佢本身都冇腦㗎啦撞完咪一樣

見到佢話受傷後堅持要開工, 唔知點解諗起謝霆鋒篇潮文......

不推文啦dllm, 依d八卦野都上熱門係咪on9架

明眼人都知

屌 仲諗住佢毁容開得工 小題大做

大陸偽人關我撚事
po嚟做咩?

紅顏薄命

關我撚事
快d死
拉

睇新聞話
佢經理人同埋joey已經即刻前往廈門

而家去唔係要隔離14日？
同埋Joey去有咩用 佢咁得閒？唔使係香港開工呀

Who cares ? topic closed !

Joey同Mani 7月開始長駐祖國賺人仔

吊頸就吊頸啦，重過頭跌落嚟撼穿頭咋嘛

點樣喺酒店都可以受重傷

即係清醒 暫無生命危險掛

咁點算嚴重，我以為昏迷個隻

唔好推喇 又整單娛樂新聞轉移視線
仲未學精咩連登仔

以鷹王關公邏輯，寫「嚴重」即「極危殆」

要等14日隔離嗎？

理得佢去死

係咪過勞忽然暈低撞親頭？

who fucking cares

3p 4p 5p 你估流嫁

頭部傷勢嚴重 仲可以拍到戲
一般人傷到個頭都唔會即時返工啦
使唔使吹到個傷係嚴重呀

定係佢哋講嘅係真話
只係阿嬌個頭嘅構造與眾不同

睇到呢單野個腦好自然就出咗啲av畫面

工業意外

俾老細打？

who?

支那人，wfc

我當初臉紅 現在屎眼通紅

點解希哥唔去探人
明明一生最愛

極度懷疑呢位偽人
Hi 親小小爆肛流血就吹到嚴重受傷
之後為咗搏同情兼上報紙

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

容祖兒咁得閒呀陰公
得罪左愛國人士而家一單job都冇

Mr. Mean

接客接著個變佬大陸佬

推車撞埋牆

係阿嬌最愛
唔係中國希最愛

佢已經唔係一線
乜屎job都要接，可能無人服侍
爛賤好多，條命相對都無咁矜貴

成立咗國安法之後應該好安全㗎喎！ 點解會咁㗎 😭😭😭 R.A.P

關我撚事

陰公，本身已經弱智

閪黑

睇多次啦
乘北京往廈門呀

咩頭呀

點知道香港人會係北京
唔記得左佢地係中國人

半夜響酒店房
老漢推車撞親個頭都要上新聞

重又出得院

新年喇咩

＿
全部都係＿

去得支那搵錢出事都係抵死

我唔想受傷唔通個個都唔想受傷咩

推車推爆咗

拍 SWAG ?

酒店唔可以受傷

係受重傷

上面把口洗唔洗咁臭？

偽人抵撚死

語帶雙關

HI 野出事?

是但啦 啲奀星又搏上報

尋日香港發生咩事你知唔知呀？

Who fucking care? 關心個12歲妹妹多啲

關人撚事咩 死快D!臭HI

支那藝人
死左先推post

RIP Gillian Chung 1981-2020

JOKES OVER, YOU'RE DEAD

doggie 撞到頭？
算啦本身個腦都壞撚咗㗎啦

可能sm呢

呢個時勢仲去中國

英皇最叻吹水造勢

房地獄

她知道哭是沒有用的

英皇啲人成日講大話，已經冇晒公信力，呢次又有作大之嫌，咁樣不但搏唔到同情，仲會惹來反效果。講到頭部嚴重受傷，但原來清醒講到嘢，仲可以堅持去拍戲，只不過經理人唔准開工。

咁到底係咩原因受傷又唔講，點樣造成又唔講，顯然有嘢隱瞞。喺酒店好地地又點會受傷，令人懷疑係咪take咗嘢，以致神志不清出意外。如果係嘅話，經理人唔准開工，似乎係驚失常，多過驚有傷。

係咪唔比啲大陸佬摸
搞到比人打

關我撚事咩 拉

原來佢同祖兒friend過呀sa

who？

又黑又唔係一線

點解阿嬌啲新聞永遠都膠下膠下咁

喺酒店度可以發生咩事令個頭部嚴重受傷呢

接客受傷，俾嫖客打

北京到廈門班機喎即係佢地本身喺支那

應該做緊野嘛？冇可能係去左北京旅行掛？

好人好者去乜撚嘢大陸

中左招仲清醒到想去拍戲？
應該唔太嚴重

黑鮑嬌

狗仔式時頭撞到床頭板

開娛樂台啦屌你

乳頭受傷

check 埋個閪啦，冇工開要番支拿賣閪

可能半夜去柯尿跌一跌撞爆頭

整容意外?

Agree

唔荒有事

有事就唔會主動公佈

好似仲差咁張漢堡神偷張圖

TAKE 左野機會都大, 或者琴晚飲酒

諗起一路向西入面嘅「空中飛人」

性格累事，多過運

直立式69出事？

原來阿sa唔係閨蜜

其實都可能係
OR 只係想引一D話題

呀嬌姐應該撼到個頭有少少頭暈，然後入院check吓係咪腦震盪

當年鄭希怡碌落山都即刻講晒原因
呀嬌呢單係咪有咩隱情諗緊作咩原因

應該冇血冇爆頭，有血蠢極都會即刻入醫院

個頭嚴重受傷？
移花接木咪得囉

搽白花油好番呢

千其唔好黎香港醫
大陸no.1

呢個垃圾PO都上得到熱門，死咗先上熱門啦！

仲能夠堅持返去繼續拍有幾嚴重

無興趣理呢隻黑鮑

咁慘呀

先除晒佢啲衫 做個全身檢查先

好快係藍潔瑛2.0
一個比志矮 一個比冠A

睇過哂啦

班支那閪邊有得睇

無人識佢

好想知玩緊咩花式搞成咁

完全唔值得上熱門 咁多相同post 拉

留喺偉大的祖國醫呀唔好返黎啦

廣告手法

最緊要隻黑鮑冇事

是但啦個臭西
死咗先再出post 講
拉

Lucy

死得未？

明眼人揮手區

第日開係娛樂台

唔知點解我會諗到呢篇潮文

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，謝霆鋒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個17歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，霆鋒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

睇錯 鐘欣潼後門發生意外 陰部嚴重受傷

得罪老細啦
唔知有冇俾人輪

條女幾cute

關我撚事！咪撚推

佢的確好黑

佢頭部傷左好一段時間

佢自願嫁

死得未

唔係捽啲白花油咩

舊款電視機咁
壞壞哋咪拍到正常為止

嘩，d 大陸佬玩到咁呀，就住玩嘛

所以樓上有人話仲返得工即係冇事
真係十足d黑心僱主口吻
唔怪得香港d打工仔風雨不改咁返工

會唔會係同男朋友互歐

有得享受 又有錢收

Stone緊姐

佢收十萬一Q都大把人排隊

我仲以為頭部係另一個人既頭部

玩到咁激

sor 係我大力咗

山竹 Golden challenge 「又返工～」

人肉打椿機？

佢之前拍節目又整親尾龍骨定條腰
真係黑到爆

有人傳係自殺

咁套戲都要有替身嘅

諗起衲dee啲post

今次玩完 係中國出事小事即係大事
大事即係就死

幫D共產黨含撚
係咁隊入佢喉嚨
點知玩得激阿嬌一野咬落去
條友打爆佢個頭
類似早一排黑社會條女赤裸飛落街一樣

有樣野係好錯
明明入境中國地獄鬼國要坐14日
我不嬲都唔信共產黨既

Who fucking care?

係咪當自己公主 扯下頭髮 就發脾氣

奶共係木要付出血嘅代價

希望冠希同juno 主動關心下佢

扑親個頭

明眼人都唔會咁唔小心啦

支那01

lum 起俄仔互摑比賽

唔好on9, 呢D係特權階級

叫我？

支那出事不意外

大陸老闆玩大小小又報新聞, 爆過當年閃卡先講喇

佢地唔會理 1 2月個陣話驚少少 其實係支那都停哂工佢地都無野做
3月開始鬆返即刻雞咁腳咁死哂上支那搵食喇
有d仲嫌要14日隔離 就索性長駐係個到
佢地根本Wfc

阿嬌藍定黃?
黃: 早日康復
藍: 抵死快啲死

咁公道講句，呀嬌不嬲都夜訓ge

夜瞓就會增加爆頭機會 ?

咁都唔死

條友唔知咩LOGIC

唔係好想知

無敵風火輪（69）

上返微博圍爐啦

唔使通知香港人㗎啦

甩手, 仲要喺浴室

照你咁講 係架 訓著左同行緊路邊個大機會爆頭多d

明眼人出咗嚟講嘢未?

屙夜尿，呃邊個
擺到明唔肯做比老細煙灰缸扑頭啦

好邪！
黑夜遇黑鮑，
躺着也摔交！😓

屌 屙夜尿

酒店地下跣
狗仔式後推激烈得滯跣腳咪撞頭

叫佢咪死落嚟啊

玩幾人PLAY係劇烈D
D大6友又係既, 咁粗魯做咩, 係要一次擔幾碌

黑鮑！黑鮑！黑鮑！黑鮑！

呀sa好似肯香港

應該係扑野整親

北京往廈門飛機
即係依兩位都肯北京

含撚時俾對方大力扯頭？

入咗院，玩埋病勤夜嬌？

學黑警話齋 你去得呢啲地方 就預左有一定危險

玩緊人肉打樁機定無敵風火輪？

傷口係呢個位係咪狗仔撞親
或者唔配合，比人捉撚住個頭，一野撞埋牆

哇屌 真係好撚嚴重喎

零晨兩點係廈門酒店頭部受傷 咁激烈

個黑鮑有無事先

俾人扑穿個頭

點解呢個post仲有咁多人唔識用不推文

咁樣叫重傷

作新聞攞人氣作到呢個地步

屌 仲諗住2020又可以整多件

摸黑做運動好危險

佢前老公係陰部美容
唔同整容

唔肯玩啲變態野俾人爆樽